有啲懷念呢啲post

發覺啲港女勁鍾意著黑絲+波鞋

全部留言都係假膠波台狗
其實佢哋會唔會覺得連登俾人騎劫咗
玩膠都無人理無人屌

又一個
點撚解啲女可以咁絕情

係咪得燦神仲堅持每日派膠開偷拍post

坐巴士最正唔係位靚女隔離

本日精選變態post

大J 溝到日本妹 VS 托哥溝到鬼妹，大家點選 ?

經典二選一post